打電話個時直接「通話結束」係點解?

用手機打直接「通話結束」，用屋企電話打就短、快既嘟嘟嘟
依個係咩原因?

唔想聽你電話 cut你線

咁都要好快手下WO

你個台廢收得唔好

我講得唔清楚
係只係打某一個電話號碼係咁，其他完全冇事

應該係個D 自動打電話去check 邊個number 有人用同有人pick up
再做成cold call list